美斯踢友誼賽咁叻，不如以後就叫佢做

交際花

有兩個花癡留下腐皮

交際閪

我仲以為係 ball場球王

This sport requires an exquisite sense of timing. Can’t wait to watch him play !

幾時得閒打返場友誼波呀

交際花唔忍心見到東道主豬波，先特登hea踢

聞者傷心

有誼賽咁撚勁，咁如果美斯揀咗西班牙嘅話，歐國聯咪會拎到腳軟

4名花癡入心欲絕留下腐皮